今天也是新的一天

連登早晨

高登早晨

叉叉 冇飯食

咁咪食麵囉。。。

有茅睇呢集

不新了

有。。。大雄壞掉了

舊了？有折扣？

你是咪痴餐肥仔

係。。哥很窮。。。執人二手飯食

唔食兩家茶飯

食開5 家茶飯

聽了叉叉介紹的歌 正能量滿滿

dear fiona!!!!!
正能量

對

better me好聽

buy u

普通話mama day

復刻回憶

Buy u mama

再見再見 同下次下次邊首正d
睇下你咩料先

下次下次

垃圾一件已確認

on99

On9

樓主on99

垃圾也就這樣吧

詩詩

點解叉叉呢兩日好似正常人左

在座各位

榮榮

我調教的

咩料

黎完m阿得未阿on99

only u

扮緊工？

取西經？

can take me取西經

做緊功課 小學生啊

師兄 miss叫我地做每日一篇 好書分享

使唔使哥哥幫你補習

me正太

其實靚仔溝女是咪會簡單好多

咪臭係

又恰詩姐

死臭狗

圖呢？

垃圾鐘狗

臭撚

榮榮 幫我屌到佢屎眼開花

馬上正評嚕 黏黏

鐘狗

詩詩 圍佢圍到佢變死鐘狗

嗚嗚嗚 榮榮

搞大佢 搞4佢

法國你偏幫詩狗
暗戀佢？

垃圾紙 你比呀婆執走啦 上連登做咩

回收前要上嚟搞事

淋左水未

濕了

濕左回收唔到 去堆填區啦

等乾

皺晒無人要

風乾

隻抽王一嘢轟爆樓豬

係就好了

質疑隻抽王嘅能力？
我北斗神拳

你無見過樓主？佢好抽得

有幾

鐘狗唔好出黎獻醜

屌屌屌屌屌

問下都唔得，明杯me

玻璃心鐘狗

禾係

玻璃狗

吹牙

吹玻璃

sorry 大佬
求你別點我
怪很強我先跑

手黏段javascript

垃圾黎 你望晒成個po先

唔想望哂
唔識

點解可以連GUI都整埋

GUI唔係我整 不過其實都係web base好快手整到既野笑

西東張望講緊魚肉

你答我哥斯拉抽唔抽得？

好似話有腹肌

佢淋尿

絕對正評 你好誠實

成詩姐

我屌你老母 沒飯吃 要做功課

屌你老母

自己煮啦

黏黏神

在學校趕功課嚕

差不多回家了

回家eat

紙仔有陰影

走得嚕 你食飯未

Wohoooo

未 唔食了

Hooo

食飯未

勁 修仙

扮緊工

唔舒服嚕？

🍊都冇？

矛 有零食

光合作用就夠了

綠

無啊

嬲what?
小器c

沒 吃了個🍊 好爽

詩詩
我同咗女仔講咗兩次嘢
今日佢已經直頭茅read禾msg喇

橙

黏寶
想揾鐘狗發泄吓

不要暗戀

同佢打友誼波

習慣搣開唔切開 切開漏晒汁

母親喜歡切 我喜歡連皮吃

識食

拉起橙肉個下好爽

真係食橙

橙jeng

我日日食的

j死嚕

等我聽日都整返幾個先

魚肉腸

之前試一口氣5個
食完個胃好酸

不過我覺得柑好食啲

桔呢？都好正

5個 ching你個時就餓死

好食

噢no
其實我唔識分柑個桔

好 接受挑戰

麵包呢

魚肉魚肉 做人不要太清醒

柑=桔=橙

唔係呀
原身切兩個
跟手上引 切哂全部
之後痛苦

到而家都無食過

自己整既好食

桔濕熱

榴槤啱嗎？我睇ching都係識食之人

橙 ->酸
柑 ->大舊啲
桔 ->細舊啲

我係咁分
最後分唔到柑桔
不過我分到柑桔檸檬

小多士嚕

榴槤好食
榴槤糖唔好食

薑糖好食

薑糖以前見平 就買
啲長輩話唔好食

但係我就係咁食
無食好多年了

薑愈老愈辣

唔講啦

食橙未

ho橙

食橙橙 橙

榴槤jeng
榴槤制品全部辣殺

負皮我俾

下個到你

唔食啦

畢可能

正皮我比 榮榮

將就下啦 少奶

sleep未

個女仔覆咗禾

不用吃檸檬嚕 榮榮叻豬

mo gay la

你搞紙仔

無機啦

今日搭地鐵 見到個女仔好可愛 好想保護佢

詩哥原來痴漢嚟
不過禾刀系
好想攬住個女仔

佢扎馬尾 身高目測155左右 眼圓圓 好似貓咪

155不了

佢gay佬黎

我dllm 抵你冇女

更衣室事件

吹ar?

收皮啦死臭狗

貓係邪惡的物種
好貪婪

155 眼圓圓 好似貓咪
相由心生

得罪你了 又不是說你

狠 傷心

咁似小狗

收皮啦垃圾玻璃鐘狗

咩小狗

入場
訓

正評嚕 bb

我係冇女ar, 點ar

我覺得我嗰個有d似嘉菲貓

黏黏 我地追擊狗仔鐘

不知道嚕 反正幾得意

個嘴

真是可憐 哥我大把女

佢嘴細細笑嗰陣好可愛

笑容+分

哦

女同學的手好小好軟 涼涼的

小手冰涼

羨慕？妒忌？

噢
媽媽叫我睡覺了

姨姨 晚安囉

55,88

晚安嚕 低能兒

落地獄

上天堂

你無掂過

仲唔訓走堂狗

班小妹妹好危險

過身的一天

你不愛我了

嗚嗚嗚 放心 在座各位

臭魚收皮

被發現了

你好靚女

好在我有

🌽🦀 👻

不乖